{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71169&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원힐링타임"
    },
    "text": "ペンションはモダンなインテリアでヨーロッパの雰囲気を感じられるように作られています。 ペンションには様々な施設が提供されています。 有料で利用できる個別プールは、客室の種類によって異なる場合があります。 フルビラ0号客室はぬるま湯を使用する場合、追加料金が発生し、サイズは400*500*700です。 他の客室はぬるま湯をご使用になる場合、追加費用が発生し、決済は当日現地にて行われます。 無料で利用できる屋外プールは夏季のみ運営されます。 周辺には馬山ロボットランドと亀伏芸術村が位置しており、光岩海水浴場までは車で30分かかります。 ペンション内にはカフェやコンビニがあり、釣り用品店やルーフトップ共用の屋外テラスも利用できます。 バーベキューをご希望の場合、入室時間から20時までお申し込みいただけます。 ただし、一部の客室には個別テラスがなく、特定の場所でバーベキューをしなければならない場合があります。 ペンション内では最大人数を超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用が不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用とゴミの分離排出は守らなければなりません。 ペンション料金は事情により変動する場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。 無料Wi-Fiが提供されており、禁煙客室のため喫煙は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ペンションはモダンなインテリアでヨーロッパの雰囲気を感じられるように作られています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカフェやコンビニ、釣り用品店、ルーフトップ共用の屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "有料で利用できる個別プールはどのようなサイズですか？",
            "answer": "フルビラ0号客室の個別プールのサイズは400*500*700で、ぬるま湯を使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "夏季のみ利用できる無料の屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには夏季のみ利用できる無料の屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には馬山ロボットランドと亀伏芸術村があり、光岩海水浴場まで車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合は、入室時間から20時までにお申し込みいただけます。ただし、一部の客室には個別テラスがなく、特定の場所でバーベキューをしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での利用制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内では最大人数を超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション料金は事情により変動する場合があります。オンシーズン中には一部の客室料金が変更されることもあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内は禁煙です。喫煙は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 541
    }
}